npm install
react-native link
pod install

# Инструкция по добавлению SVG-ассетов в шрифт

1. новый векторный ассет сперва добавляем в figma документ https://www.figma.com/file/SzufIdzsVjUGYmenDIoou5/rs-icons?node-id=0%3A1
2. требования к ассетам иконок в фигма:

- иконка должна быть вставлена во фрейм размером 1024х1024 пикселя, без бэкграунда и эффектов
- цвет векторных объектов должен быть черный (#000000), без бэкграунада и эффектов
- у векторных объектов не должно быть паддингов по широкой стороне относительно окна фрейма

3. Готовую иконку экспортируем как SVG и кладем в папку ownicons-src в корне
4. Добавляем строку в файл ownicons-manifest.json в конец секции «glyphs», где в качестве ключа следует указать имя ассета, для удобства лучше имя файла svg использовать, в source - путь к svg-файлу, в code - следующий код символа в значении +1 от предыдущего
5. После нужно сгенерить шрифт командой `npm run mkfont`, после этого будут обновлены файлы src/ownicons.json и fonts/ownicons.ttf
   Для работы скрипта нужен локально установленный python и FontForge, для macOS его можно скачать <a href="https://fontforge.org/en-US/downloads/mac-dl/">здесь</a>
   После установки нужно прописать путь до исполняемого скрипта fontforge в PATH окружения. Например так:
   PATH=/Applications/FontForge.app/Contents/MacOS
6. Если шрифт в приложении не обновился после `npm run andriod`, нужно "почистить" проект - `cd android && ./gradlew clean`

# Инструкция по загркузке переводов из Phrase

1. Устанавливаем на свою платформу Phrase CLI по ссылке: https://phrase.com/ru/cli/
2. Выполняем команду `phrase pull` и переводы обновятся в папке ./locales 
3. Теперь их можно заливать в репозиторий
